寫app一問 for一特別既工種類似抄散

有無巴打做過寫類似抄散既app?

我無喇喇有個諗法就係寫一個app for特別既工種，例如救生員咁

因為呢一行係搵人同請人係呢幾十年都無進步，亦都唔想再有俾盤頭呃既新章仔，或者保障返盤頭請一啲有質素既救生員，暫時都有幾多諗法，講出幾個嚟俾大家諗諗可唔可行

1. 提供平台俾雙方俾工/人
會有今年既公價俾大家睇睇，俾大家參考返，亦有pm 功能俾大家傾個價錢，等等，仲要唔洗再入十幾個wtsgroup日日俾人洗喇

2.盤頭
App會有一啲關於盤頭同救生員既資料，例如：放飛機，玩手機，俾會所頭訴等等，一定要講個價錢出嚟，唔講出嚟，咁你即係搵義務更？

3.救生員
相反救生員都會知道返盤頭既資料，例如：拖糧，唔出人工等等，放飛機，盤頭可以記錄返，咁你既分數就咁低

4.泳池資料
會有點去，圖片，要求
更上更落？定二人池？等等基本資料

5.急更
相信做緊盤頭最煩就係搵急更，你一係app搵急更，app就send你急更俾附近得閑既師兄

6.分身
一定要用救生咭做申請，咁就唔怕無限分身

7.糧

放工即pay,我地會幫盤頭俾住先，

呢啲都只係一啲諗法，不過其實落真係無乜特別.....但起碼幫到呢一行，唔會仲好似十幾年前咁，拖糧啊，黑心盤頭，盤頭成日俾人放飛機，幫下大家搵近屋企既池！

睇你出幾錢，冇人做義工

我知，可能會自己寫，畢竟仲係學生哥，無錢就要自己嚟

判頭呀屌你老母

你幫人比錢。咁人地走數咁點？

創科局 八段錦

地盤工就寫微信小程序啦
地盤佬一定有微信
你叫佢地下載多一個app佢地仲嫌煩

雖然我都唔鐘意wechat
但要配合target audience就無計

hk 救生員個market有幾大先？
寫完個app, 收得番回報嗎？要幾耐？
marketing洗幾多錢預幾多budget?
點賺錢(business model)?

Google過，只有非牟利qpp 先會俾錢你寫個app

可能每次抽10$水咁囉，或者長鐘抽1-2$水

呢樣都有諗過，因為本身呢行以前都好多呢啲問題

大把人借完財仔走佬喇，所以做咩都有風險

除非佢唔想再係呢行做或者為左幾百蚊而坐監

自膠

Sorry啊

如果收按金呢？

都可行，但個人認真啲判頭唔會肯，話哂都係新app

你有工會backup就乜都得啦

得12k請個it ive仔幫你搞店
ive仔信心保證

我驚你連買張apple cert都俾唔起

會幫盤頭比左先

你等執都得